遺失電話求救

本人係葵芳巴士總站搭7:45-7:50個班36M巴士去梨木樹巴士總站，本人坐喺下層車尾最後一排座位，遺留一部Samsung藍色手提電話，裏面有大量重要資料和家人回憶，如果有朋友執到請麻煩與我聯絡，我會給予酬勞。謝謝咪打

謝謝大家

推

大家幫手推下啦，電話有好多我同個女嘅相同回憶，好心人士執到唔該交返俾我啦。我願意俾$500酬勞金